夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

廢...屎忽鬼

hi

屌呀

點呀？？？

距離

o
係呀

O

廢鬼

呵呵

一起食屎吧

唔食
你食

送比你

你柯?

你隻蚊柯比你

攰4 想早瞓到

咩蚊

依家

涼都未沖

咪沖啦

我唔是你咁污jo

你又知我未沖

我知

WOOO先知

太遲了

遲了就是遲

7.7

唉

我都唉

訓吧

GO

Haaaa

HI

瞓你老

No angry me

快

DEL左了
煩

驚了你

驚？

腳震

依加訓仲嚟唔嚟得切

Y

GOOOOOOO

你惡

煩

呼

?

???

woooo勁

？

woooo
隊草

索k

怪我？

wfc

你慢慢隊